{
  "minecraft-version": "Fersiwn Meincrafft",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Ni allwyd llwytho ategyn '{{plugin-name}}'.",
  "pocketmine-version": "Fersiwn Pocketmine",
  "bedrock-version": "Fersiwn Bedrock",
  "forge-version": "Fersiwn Forge",
  "magma-version": "Fersiwn Magma",
  "authme-shutdown-problem": "Mae'r ategyn 'AuthMe' yn methu â llwytho ac yn cau'r gweinydd i lawr.",
  "pex-config-problem": "Mae ffurfweddiad ategyn 'PermissionsEx' yn annilys.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Mae yna nifer o ffeiliau ategyn ar gyfer enw'r ategyn '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' a '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Mae'r ategyn '{{plugin-name}}' ar goll yn ôl yr angen yr ategyn '{{eisimeileachd-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Ni ellid anablu'r ategyn '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-enabling-problem": "Ni fedrwyd galluogi ategyn '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-runtime-problem": "Mae gan yr ategyn '{{plugin-name}}' broblem wrth redeg.",
  "forge-confirm-problem": "Mae Forge yn gofyn am eich cadarnhad i gymhwyso newidiadau a chychwyn y gweinydd.",
  "mod-dependency-problem": "Mae'r mod '{{mod-name}}' yn colli'r mod gofynnol {{dibyniaeth-mod-enw}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Mae'r mod '{{mod-name}}' ar goll o'r mods {{dibyniaeth-mod-rhestr}} sy'n ofynnol.",
  "mod-duplicate-problem": "Mae yna ffeiliau mod lluosog ar gyfer yr enw mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' a '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "There are multiple mod files for the mod name '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "Mae'r mod '{{mod-name}}' wedi taflu eithriad.",
  "mod-fatal-problem": "Mae gwall angheuol yn y mod '{{mod-name}}'.",
  "world-missing-mod-problem": "Arbedwyd y byd gyda mod '{{mod-name}}' yr ymddengys ei fod ar goll.",
  "world-mod-version-problem": "Arbedwyd y byd hwn gyda mod '{{mod-name}}' fersiwn {{mod-expect-version}} ac mae bellach yn fersiwn {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Mae'r ategyn '{{plugin-name}}' yn anghydnaws â'ch fersiwn gyfredol o weinydd.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Cafodd y byd presennol ei greu / llwytho gyda Minecraft 1.13 neu uwch. Ni ellir llwytho'r fformat newydd mewn unrhyw fersiwn hŷn.",
  "old-player-directory-problem": "Mae'r gweinydd wedi canfod cyfeirlyfr hen chwaraewyr yn y byd ac eithrio.",
  "command-run-solution": "Rhedeg y gorchymyn '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Rhowch 'stopServer' ar 'gywir'.",
  "configure-plugin": "Ffurfweddwch yr ategyn {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Ffurfweddwch yr ategyn {{plugin-name}} ({{awgrym-ffeil}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Gosod fersiwn wahanol o'r ategyn '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Gosodwch yr ategyn '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Tynnwch yr ategyn '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Dileu'r ffeil '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Newidiwch ffeil '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Gosodwch fersiwn arall addasiad '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Gosodwch addasiad '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Gosodwch y mod '{{mod-name}}' gyda fersiwn {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Tynnwch y mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Diweddarwch feddalwedd y gweinydd i 1.13 neu'n fwy newydd.",
  "plugin-command-exception-problem": "Ni all yr ategyn '{{plugin-name}}' weithredu'r gorchymyn '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Mae bloc yn y byd yn achosi problemau.",
  "remove-block-solution": "Tynnwch y bloc o'r byd, e.e. gyda MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Peidiwch â gwneud dim. Efallai y bydd y broblem hon yn trwsio ei hun.",
  "chunk-load-exception-problem": "Roedd eithriad wrth lwytho talpiau'r byd.",
  "remove-chunk-solution": "Tynnwch y darn problemus o'r byd, e.e. gyda MCEdit neu drwy gael gwared ar y ffeil rhanbarth.",
  "multiverse-load-problem": "Ni ellid llwytho'r byd '{{world-name}}' oherwydd ei fod yn cynnwys gwallau ac mae'n debyg ei fod yn llygredig.",
  "world-repair-solution": "Atgyweirio'r byd '{{world-name}}', e.e. trwy ddefnyddio Minecraft Region Fixer neu MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Mae byd '{{world-name}}' yn ddyblyg o fyd arall ac wedi'i atal rhag llwytho.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Nid yw'r mod '{{mod-name}}' yn gydnaws â fersiwn Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Gosodwch fersiwn Forge arall",
  "malformed-encoding-problem": "Mae rhywbeth (y MOTD yn ôl pob tebyg) yn cynnwys codau fformatio camffurfiedig.",
  "change-motd-solution": "Newidiwch MOTD y gweinydd.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Ni chaniateir defnyddio rhestr wen heb ddilysiad ar-lein.",
  "disable-whitelist-solution": "Analluogi'r rhestr wen",
  "enable-authentication-solution": "Galluogwch y dilysiad ar-lein",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Mae mod yn colli'r mod gofynnol {{dibyniaeth-mod-enw}}.",
  "version-downgrade-problem": "Your world was used on a newer version before.",
  "version-downgrade-solution": "Install a newer version of Minecraft.",
  "generate-new-world-solution": "Generate a new world."
}